經濟下行可以點做？

減少消費，草錢
請支持星期五、日罷買行動